"\nFinished with Result Code: %d\n" = "\n완료되었습니다. (결과코드: %d)\n";
"%d of %d" = "%d / %d";
"'%@' wants to send you some files." = "'%@' 파일을 보내고자 합니다.";
"<h1>%@</h1><p>The file '%@' got successfully uploaded.</p>" = "<h1>%@</h1><p>'%@' 파일이 성공적으로 업로드되었습니다.</p>";
"<h1>Files in %@</h1>\n" = "<h1>%@ 파일</h1>\n";
"<input type=\"submit\" value=\" Upload \">" = "<input type=\"submit\" value=\" Upload \">";
"<p>Upload a file:<br />" = "<p>파일 업로드:<br />";
"A symbolic link to file %@ could not be created." = "%@ 파일의 심볼릭 링크를 생성할 수 없습니다.";
"About iFile" = "iFile 정보";
"Accepting connections at http://%@ or http://%@.\n" = "http://%@ 또는 http://%@ 접속 승인중.\n";
"Access Permissions" = "접근 허가";
"Add Bookmark" = "북마크 추가";
"Add Folder" = "폴더 추가";
"Add Item" = "항목 추가";
"Add Shortcut" = "단축키 추가";
"Add to Camera Roll" = "카메라 롤에 추가";
"Add to iPod Library" = "iPod 라이브러리에 추가";
"Address" = "주소";
"An error occurred" = "오류 발생";
"An item with the same name already exists. Delete the existing item first." = "동일한 이름의 항목이 이미 존재합니다. 존재하는 항목을 먼저 삭제하십시요.";
"Application Names" = "어플리케이션 이름 보기";
"Applications" = "어플리케이션";
"Apply hierarchically" = "계층 적용";
"Applying permissions and ownership hierarchically..." = "허가 및 관리자 권한 적용중...";
"Array" = "배열";
"Ascending" = "오름차순";
"Attributes" = "속성";
"Audio output got changed." = "오디오 출력을 변경했습니다.";
"Audio Player" = "오디오 플레이어";
"Authentication" = "인증";
"Authentication Mode" = "인증 모드";
"Basic" = "Basic";
"Block Device" = "장치 차단";
"Blue" = "Blue";
"Bonjour got enabled with name %@.\n" = "%@ 이름으로 Bonjour를 사용할 수 있습니다.\n";
"Bookmark file %@ invalid: %@" = "%@ 북마크 파일이 유효하지 않습니다: %@";
"Bookmark folder name must not be empty." = "북마크 폴더명은 비워둘 수 없습니다.";
"Bookmark name and address must not be empty." = "북마크 이름과 주소는 비워둘 수 없습니다.";
"Bookmarks" = "북마크";
"Bookmarks %@ could not be written: %@" = "%@ 북마크를 사용할 수 없습니다: %@";
"Bookmarks Bar" = "북마크 바";
"Bookmarks Menu" = "북마크 메뉴";
"Books" = "북";
"Boolean" = "Boolean";
"Brown" = "Brown";
"Buy License (Cydia Store)" = "라이선스 구매 (Cydia 스토어)";
"Calculating..." = "처리중...";
"Cancel" = "취소";
"Character Device" = "캐릭터 장치";
"Close" = "닫기";
"Color" = "색 지정";
"Compressing..." = "압축중...";
"Connected" = "접속됨";
"Connection to '%@' failed." = "'%@' 접속에 실패했습니다.";
"Contact Developer" = "개발자에게 연락";
"Continue" = "계속";
"Copy" = "복사";
"Copy/Link" = "복사/링크";
"Copying %@..." = "%@ 파일 복사중...";
"Copying Files..." = "파일 복사중...";
"Copying of file %@ requested\n" = "%@ 파일 복사가 요청되었습니다\n";
"Create" = "만들기";
"Create Link" = "링크 만들기";
"Create ZIP File" = "ZIP 파일 만들기";
"Creation of directory %@ requested\n" = "%@ 폴더 생성이 요청되었습니다\n";
"Custom" = "사용자 정의";
"Cut" = "오려두기";
"Data" = "Data";
"Date" = "날짜";
"Default" = "기본";
"Delete %d Files" = "%d개 파일 삭제";
"Delete File" = "파일 삭제";
"Deleting Files..." = "파일 삭제중...";
"Deletion of file %@ requested\n" = "%@ 파일 삭제가 요청되었습니다\n";
"Descending" = "내림차순";
"Deselect all" = "전체 선택 해제";
"deselected" = "선택 해제";
"Devices" = "장치";
"Dictionary" = "Dictionary";
"Digest" = "Digest";
"Directory" = "폴더";
"Disk" = "디스크";
"Documents" = "문서";
"done.\n" = "완료.\n";
"Double tap to deselect" = "선택 취소시 두번 터치";
"Double tap to open" = "열기시 두번 터치";
"Double tap to select" = "선택시 두번 터치";
"Earlier this month" = "이번 달 초";
"Earlier this week" = "이번 주 초";
"Earlier this year" = "이번 년도 초";
"Edit Bookmark" = "북마크 편집";
"Edit Folder" = "폴더 편집";
"Edit Item" = "항목 편집";
"Email" = "이메일";
"Emailing Attachments with iFile" = "iFile로 첨부메일 보내기";
"Empty Trash" = "휴지통 비우기";
"Enter new ZIP file name." = "새로운 ZIP 파일 이름을 입력하세요.";
"Enter the page number to display\n(%d-%d)." = "원하는 페이지 번호를 입력하세요\n(%d-%d).";
"Error" = "오류";
"Error occurred while receiving file." = "파일을 받는중 오류가 발생했습니다.";
"Execute" = "실행";
"Executing Command: %@\n\n" = "명령 실행: %@\n\n";
"External Viewers" = "외부 뷰어";
"Extract %d Files" = "%d개 파일 압축 해제 ";
"Extract All Files" = "모든 파일 압축 해제";
"Extract File" = "압축 해제";
"failed.\n" = "실패.\n";
"File %@ requested\n" = "%@ 파일이 요청되었습니다\n";
"File already exists with name %@." = "%@ 이미 존재하는 파일명입니다.";
"File Attributes" = "파일 속성";
"File attributes could not be changed or only partially." = "파일 속성을 변경할 수 없거나 일부만 변경할 수 있습니다.";
"File Browser" = "파일 브라우저";
"File could not be renamed." = "파일명을 변경할 수 없습니다.";
"File Exists" = "파일이 존재합니다";
"File successfully uploaded" = "파일이 성공적으로 업로드 되었습니다";
"Files" = "파일";
"Flash Drive" = "플래시 드라이브";
"Flash Drive 1" = "플래시 드라이브 1";
"Flash Drive 2" = "플래시 드라이브 2";
"Flash Drive 3" = "플래시 드라이브 3";
"Flash Drive 4" = "플래시 드라이브 4";
"Float" = "Float";
"Font Size" = "글자 크기";
"Gigantic (> 100 MB)" = "대용량 (> 100 MB)";
"Go to page" = "페이지 이동";
"Go to Trash" = "휴지통으로 가기";
"Gray" = "Gray";
"Green" = "Green";
"Group" = "그룹";
"Group Permissions" = "그룹 허가";
"Grouping" = "그룹화 보기";
"Header of file %@ requested\n" = "%@ 파일의 헤더가 요청되었습니다\n";
"Hidden Files" = "숨김 파일";
"Hierarchy" = "계층";
"Home" = "홈";
"Huge (10 MB - 100 MB)" = "대용량 (10 MB - 100 MB)";
"If you bought iFile in Cydia Store, you just need to start iFile to get it registered. You will get a confirmation alert on success.\nUsers who got free registrations or paid via PayPal directly instead of using Cydia Store need to enter their email address below. Registration happens when returning to Preferences." = "Cydia 스토어에서 구매를 했다면, 제품 등록을 위해 iFile를 실행만 하면 됩니다. 실행하면 등록 확인 알림을 확인할 수 있습니다.\nCydia 스토어에서 구매하지 않은 무료 사용자나 혹은 PayPal로 직접 구매한 사용자는 아래에 이메일 주소를 입력해야 합니다. 제품 등록은 설정으로 돌아오면 완료됩니다.";
"iFile got successfully registered." = "iFile이 성공적으로 등록되었습니다.";
"iFile is now ShareWare. If you like it and use it regularly, please buy and register it. I require this to continue iFile's development." = "사용중인 iFile 은 쉐어웨어입니다. iFile 이 유용하고, 정식사용을 원하면 구매하여 등록해 주시기 바랍니다. 구매하면 iFile 발전에 많은 도움이 됩니다.";
"iFile License" = "iFile 라이선스";
"iFile Registration" = "iFile 제품등록";
"iFile registration failed." = "iFile 등록에 실패하였습니다.";
"iFile registration failed.\n(Reason: %@)" = "iFile 등록에 실패하였습니다.\n(이유: %@)";
"Image Viewer" = "이미지 뷰어";
"Images" = "이미지";
"in %@" = " %@";
"Initializing Web Server..." = "웹 서버 초기화중...";
"Installer" = "인스톨러";
"Integer" = "Integer";
"Internal inconsistency" = "내부 충돌";
"iPhone Attachments with iFile" = "iFile 로 첨부";
"Item name and type must not be empty." = "항목 이름과 형식이 설정되어야 합니다.";
"Item type must not be empty." = "항목 형식이 설정되어야 합니다.";
"Large (1 MB - 10 MB)" = "대용량 (1 MB - 10 MB)";
"Last Modification" = "최근 수정";
"Last month" = "지난 달";
"Last week" = "지난 주";
"Last year" = "지난 년도";
"Later" = "다음에";
"Light Gray" = "Light Gray";
"Link" = "링크";
"Link Target" = "링크 타깃";
"Linking %@..." = "%@ 링크중...";
"Linking Files..." = "파일 링크중...";
"Loading Contents..." = "컨텐츠 불러오는중...";
"Loading..." = "불러오는중...";
"MD5" = "MD5";
"Media Library" = "미디어 라이브러리";
"Medium (100 KB - 1 MB)" = "중용량 (100 KB - 1 MB)";
"Mime-Type" = "Mime 형식";
"Modification Date" = "수정 날짜";
"Move %d Files to Trash" = "%d개 파일을 휴지통에 보내기";
"Move File to Trash" = "파일을 휴지통에 보내기";
"Moving %@..." = "%@ 보내는중...";
"Moving Files..." = "파일 보내는중...";
"Moving of file %@ requested\n" = "%@ 파일 보내기가 요청되었습니다\n";
"Multipart header empty" = "멀티파트 헤더가 비어있습니다";
"Name" = "이름";
"New" = "새로 만들기";
"New Folder" = "새로운 폴더";
"Night Blue" = "Night Blue";
"No file specified." = "지정된 파일이 없습니다.";
"Number" = "Number";
"OK" = "확인";
"Older" = "오래된";
"Open with..." = "연결 프로그램...";
"Orange" = "Orange";
"Overwrite" = "덮어쓰기";
"Overwrite all" = "모두 덮어쓰기";
"Owner" = "소유자";
"Ownership" = "소유자 권한";
"Page %d does not exist. Please choose value between %d and %d." = "%d 페이지가 존재하지 않습니다.%d 에서 %d 사이의 값을 선택하십시요.";
"Page %d of %d" = "%d / %d 페이지";
"Password" = "패스워드";
"Paste" = "붙이기";
"Path" = "경로";
"PDF Viewer" = "PDF 뷰어";
"Pink" = "Pink";
"Places" = "장소";
"Playback Paused" = "일시정지";
"Port Number" = "포트 번호";
"Position of item has not been set." = "항목의 위치가 설정되지 않았습니다.";
"Preferences" = "설정";
"Preparing Image..." = "이미지 준비중...";
"Printing failed due to error in domain %@ with error code %u." = "%@ 도메인에서 오류가 발생하여 인쇄가 실패되었습니다(오류코드: %u).";
"Printing of %@ completed successfully." = "%@ 의 인쇄가 성공적으로 완료되었습니다.";
"Printing of file %@ completed successfully." = "%@ 파일 인쇄가 성공적으로 완료되었습니다.";
"Program Execution" = "프로그램 실행";
"Properties of file %@ requested\n" = "%@ 파일 속성이 요청되었습니다 \n";
"Property List" = "Property List";
"Property list %@ invalid: %@" = "%@ Property list 가 유효하지 않습니다: %@";
"Property List Viewer" = "Property List 뷰어";
"Read" = "읽기";
"Receiving %@" = "%@ 받는중";
"Recordings" = "기록중";
"Red" = "Red";
"Register" = "등록하기";
"Registered" = "등록됨";
"Registering Web Service with Bonjour..." = "Bonjour로 웹 서비스 등록중...";
"Registering WebDAV Service with Bonjour..." = "Bonjour로 WebDAV 서비스 등록중..";
"Registration" = "등록";
"Registration Email Address" = "이메일 주소 등록";
"Registration Failed" = "등록 실패";
"Registration Process" = "등록 절차";
"Registration Status" = "등록 상태";
"Registration Successful" = "등록 성공";
"Regular Expression" = "정규 표현 검색\n(예, .*test.*)";
"Regular File" = "정규 파일";
"Rename" = "이름 변경";
"Resume" = "돌아가기";
"Safari Bookmarks" = "Safari 북마크";
"Search" = "검색";
"Search filenames" = "파일명 검색";
"Search Format" = "포멧 검색";
"Select" = "선택";
"Select all" = "전체 선택";
"selected" = "선택됨";
"Set on exit" = "마지막 위치에서 열기";
"Shortcuts" = "단축키";
"Shortcuts %@ could not be written: %@" = "%@ 단축키를 지정할 수 없습니다.";
"Shortcuts file %@ invalid: %@" = "%@ 단축키 파일이 유효하지 않습니다.";
"Shutting down web server..." = "웹 서버를 종료중...";
"Sidebar" = "사이드바";
"Simple" = "간단 검색\n(예, test)";
"Size" = "크기";
"Small (10 KB - 100 KB)" = "저용량 (10 KB - 100 KB)";
"Socket" = "소켓";
"Song Titles" = "노래 제목 보기";
"Sort by Date" = "날짜순 정렬";
"Sort by Extension" = "확장자순 정렬";
"Sort by Name" = "이름순 정렬";
"Sort by Size" = "크기순 정렬";
"Sort Criteria" = "정렬 기준";
"Sort Order" = "정렬 방법";
"Startup Directory" = "시작 폴더";
"Status" = "상태";
"Sticky" = "고정";
"Stop" = "중지";
"String" = "String";
"Symbolic Link" = "심볼릭 링크";
"Tabulator Width" = "태뷸레이터 넓이";
"Text Viewer" = "텍스트 뷰어";
"The 7z executable is not installed. Please install 'p7zip' with Cydia or using \n'apt-get install p7zip'." = "7z 실행 프로그램이 설치되지 않았습니다. Cydia 에서 'p7zip' 설치하거나 다음 명령을 이용하십시요 \n'apt-get install p7zip'.";
"The file %@ could not be copied." = "%@ 파일을 복사할 수 없습니다.";
"The file %@ could not be deleted." = "%@ 파일을 삭제할 수 없습니다.";
"The file %@ could not be moved." = "%@ 파일을 이동할 수 없습니다.";
"The file %@ could not be written." = "%@ 파일을 쓸 수 없습니다.";
"The file %@ does not exist." = "%@ 파일은 존재하지 않습니다.";
"The file %@ exists already in current directory. Do you want to rename or overwrite it?" = "%@ 파일이 이미 폴더에 존재합니다. 파일명을 변경하거나 덮어쓰기 하겠습니까?";
"The file '%@' could not be added to the iPod library." = "'%@' 파일을 iPod 라이브러리에 추가할 수 없습니다.";
"The file '%@' got successfully added to iPod library." = "'%@' 파일을 iPod 라이브러리에 성공적으로 추가하였습니다.";
"The files could not be added to ZIP file." = "파일을 ZIP 압축파일에 추가할 수 없습니다.";
"The files could not be extracted." = "파일을 압축 해제할 수 없습니다.";
"The files could not be removed." = "파일을 삭제할 수 없습니다.";
"The image could not be added to the camera roll (%@)." = "이미지를 카메라 롤에 추가할 수 없습니다 (%@).";
"The image got successfully added to the camera roll." = "이미지가 성공적으로 카메라 롤에 추가되었습니다.";
"The link target %@ does not exist." = "%@ 링크 타깃이 존재하지 않습니다.";
"The link target does not exist." = "링크의 타깃이 존재하지 않습니다.";
"The name has not been set. Please specify one." = "파일명이 설정되지 않았습니다. 이름을 지정하여 주십시요.";
"The server port is still in use. Please use a different port.\n" = "서버 포트가 사용되고 있습니다. 다른 포트를 사용하십시요.\n";
"The song cannot be added to the iPod library." = "노래를 iPod 라이브러리에 추가할 수 없습니다.";
"The specified startup directory does not exist." = "지정된 시작 폴더가 존재하지 않습니다.";
"The tabulator width is too small or empty." = "태뷸레이터 넓이가 너무 작거나 비어있습니다.";
"The text could not be found." = "텍스트를 찾을 수 없습니다.";
"The text viewer font size should in the range of 8.0 and 18.0." = "텍스트 뷰어 글자 크기는 8.0 에서 18.0 사이여야 합니다.";
"The trash could not be completely emptied. Please check the remaining files." = "휴지통을 완전히 비울 수 없습니다. 남은 파일을 확인하십시요.";
"The trash got successfully emptied." = "휴지통을 성공적으로 비웠습니다.";
"The video cannot be added to the camera roll." = "비디오를 카메라 롤에 추가할 수 없습니다.";
"The video could not be added to the camera roll (%@)." = "비디오를 카메라 롤에 추가할 수 없습니다 (%@).";
"The video got successfully added to the camera roll." = "비디오를 성공적으로 카메라 롤에 추가하였습니다.";
"The web server port number must be between 1 and 65535." = "웹 서버의 포트 번호는 1 에서 65535 사이여야 합니다.";
"The zip and unzip executable is not installed. Please install using \n'apt-get install zip unzip'." = "zip 과 unzip 실행 프로그램이 설치되지 않았습니다. 다음 명령을 이용하여 설치하십시요 \n'apt-get install zip unzip'.";
"The ZIP file is not valid." = "ZIP 파일이 유효하지 않습니다.";
"Theme Name" = "테마 설정";
"Themes" = "테마";
"This functionality is only supported for registered users." = "이 기능은 등록된 사용자에게만 제공됩니다.";
"Thumbnail Limit" = "미리보기 크기 제한";
"Thumbnails" = "미리보기";
"Time" = "시간";
"Tiny (< 10 kB)" = "저용량 (< 10 kB)";
"Title" = "제목";
"Today" = "오늘";
"Top Level" = "최상위 레벨";
"Transfer Request" = "전송 요청";
"Transmitting %@" = "%@ 전송중";
"Trash" = "휴지통";
"Two months ago" = "2달 전";
"Two years ago" = "2년 전";
"Type" = "형식";
"Unable to create %@." = "%@ 생성할 수 없습니다.";
"Unarchiver" = "압축파일 해제기";
"Unknown" = "알 수 없음";
"Unkown Number Type" = "알 수 없는 번호 형식";
"Unkown Type" = "알 수 없는 형식";
"Unmounting %@ failed." = "%@ 마운트 해제에 실패했습니다.";
"Unpacking Files..." = "파일 해제중...";
"Unregistered" = "등록안됨";
"Upload of file %@ requested\n" = "%@ 파일 업로드가 요청되었습니다\n";
"UploadedFile" = "업로드된 파일";
"Use Trash" = "휴지통 사용";
"User" = "사용자";
"User Permissions" = "사용자 허가";
"Username" = "사용자명";
"Version" = "버전";
"via Celeste" = "Celeste 로 전송";
"via iBlueNova" = "iBlueNova 로 전송";
"via iFile" = "iFile 로 전송";
"Video Player" = "비디오 플레이어";
"Web Server" = "웹 서버";
"Web Viewer" = "웹 뷰어";
"Wildcard" = "와일드카드(*) 검색\n(예, *test*)";
"World" = "전체";
"World Permissions" = "전체 허가";
"Write" = "쓰기";
"Yellow" = "Yellow";
"Yesterday" = "어제";
"ZIP Viewer" = "ZIP 뷰어";
/* Updates for release 1.6.0-1 */
/* Number of files at bottom of file list */
"%d File" = "%d개 파일";
"%d Files" = "%d개 파일";
/* Title and options for opening a new tab */
"Open..." = "열기...";
"Dropbox" = "드롭박스";
"Local Directory" = "로컬 폴더";
/* All Dropbox related strings */
"Clear Dropbox Cache" = "드롭박스 캐시 삭제";
"Clearing Dropbox cache failed." = "드롭박스 캐시 삭제를 실패했습니다.";
"Download of file %@ failed." = "%@ 파일 다운로드를 실패했습니다.";
"Downloading..." = "다운로드중...";
"Link Dropbox" = "드롭박스 링크";
"No connection to Dropbox." = "드롭박스 연결이 없습니다.";
"Retrieving metadata for %@..." = "%@ 메타데이터 검색중...";
"The contents of %@ could not get retrieved." = "%@ 컨텐츠 검색을 가져올 수 없습니다.";
"Unlink Dropbox" = "드롭박스 링크 해제";
"Upload of file %@ failed." = "%@ 파일 업로드에 실패했습니다.";
"Uploading %@..." = "%@ 업로드중...";
/* File list refresh */
"Pull down to refresh..." = "아래로 밀면 새로고침 됩니다...";
"Release to refresh..." = "손을 놓으면 새로고침 됩니다...";
/* Option in preferences to store paths on exit for all tabs or to leave them as stored last time */
"Store Paths" = "경로 저장";
/* Updates for release 1.6.1-1 */
/* Alert in case of empty support email */
"Please enter an issue or press Cancel." = "불편한 사항을 작성하거나 혹은 취소를 눌러주세요.";
/* Copy URL to a public Dropbox file to clipboard */
"Copy Public Link" = "공개 링크 복사";
/* Messages for disk image mounter */
"Disk Image Mounter" = "디스크 이미지 마운터";
"Mounting..." = "마운트중...";
"Disk image could not be mounted." = "디스크 이미지를 마운트할 수 없습니다.";
"Disk image successfully mounted at %@." = "디스크 이미지가 성공적으로 %@에마운트되었습니다.";
"Successfully unmounted %@." = "%@ 성공적으로 마운트되었습니다.";
/* Button in Attributes Editor of a mount point to unmount the disk image */
"Unmount" = "마운트 해제";
/* Label for a mounted disk image in iPad's side bar */
"Disk Image" = "디스크 이미지";
/* Button to display a mounted disk image, i.e. to change directory to the disk image */
"Display" = "디스플레이";
/* Updates for release 1.6.1-2 */
", %@ free" = ", %@ 여유 공간";
/* Updates for release 1.7.0-1 */
/* Strings for FTP Client */
"%@ Server" = "%@ 서버";
"Authentication Failed" = "인증 실패";
"Cannot set secure FTP connection properties." = "보안 FTP 연결 속성을 설정할 수 없습니다.";
"Clear FTP Cache" = "FTP 캐시 삭제";
"Clearing FTP cache failed." = "FTP 캐시 삭제를 실패했습니다.";
"Connect" = "연결";
"Connection Failed" = "연결 실패";
"Connection Refused" = "연결이 거부됨";
"Connection to FTP server failed." = "FTP 서버 연결을 실패했습니다.";
"Copying/Moving between remote file systems is not supported." = "원격 파일 시스템간 복사/이동은 지원되지 않습니다.";
"Could not open connection to %@." = "%@ 연결을 열 수 없습니다." ;
"Could not read from network." = "네트워크에서 읽을 수 없습니다.";
"Could not write to network." = "네트워크에 쓸 수 없습니다.";
"Deleting %@..." = "%@ 삭제 중...";
"Directory listing parse failed." = "폴더 목록 분석을 실패했습니다.";
"Enter password for user '%@'" = "'%@' 사용자 암호 입력";
"FTP Server" = "FTP 서버";
"FTP Servers" = "FTP 서버";
"FTPS Server" = "FTPS 서버";
"File read error." = "파일 읽기 오류.";
"File write error." = "파일 쓰기 오류.";
"Login Failed" = "로그인 실패";
"Please check if server name is correct." = "서버 이름이 올바른지 확인하십시오.";
"Please check if user name and password is correct." = "사용자명과 암호가 올바른지 확인하십시오.";
"Please enter a valid port number." = "유효한 포트 번호를 입력하십시오.";
"Port" = "포트";
"Remote Servers" = "원격 서버";
"Retrieving contents of %@..." = "%@ 컨텐츠를 가져오는 중...";
"The FTP protocol does not support server side copy operations." = "FTP 프로토콜은 서버 사이드 복사 작업을 지원하지 않습니다.";
"The password must not be empty." = "암호는 비워둘 수 없습니다.";
"The server name must not be empty." = "서버 이름은 비워둘 수 없습니다.";
"The user name must not be empty." = "사용자명은 비워둘 수 없습니다.";
"URL is invalid:\n: %@" = "URL이 유효하지 않음:\n: %@";
"Open" = "열기";
"ftp.server.com" = "ftp.server.com"; /* place holder in form to enter server name */
/* Strings for Future WebDAV 클라이언트*/
"WebDAV Server" = "WebDAV 서버";
"WebDAV Servers" = "WebDAV 서버";
"Secure WebDAV Server" = "보안 WebDAV 서버";
"Cannot set secure WebDAV connection properties." = "보안 WebDAV 연결 속성을 설정할 수 없습니다.";
"Clear WebDAV Cache" = "WebDAV 캐시 삭제";
"Clearing WebDAV cache failed." = "WebDAV 캐시 삭제를 실패했습니다.";
"www.server.com" = "www.server.com"; /* place holder in form to enter server name */
/* Remote Server Password Manager */
"Clear All Passwords" = "모든 암호 삭제";
"Manage Passwords" = "암호 관리";
"Passwords" = "암호";
/* Titles in Preferences Editor */
"File Manager" = "파일 관리자";
"File Viewers" = "파일 뷰어";
"iFile Web Server" = "iFile 웹 서버";
"via AirBlue Sharing" = "AirBlue Sharing 으로 전송";
/* Other strings */
"Bookmark" = "북마크";
"The file '%@' got successfully added to iPod library." = "'%@' 파일을 성공적으로 iPod 라이브러리에 추가하였습니다.";
/* Updates for iFile 1.8.0-1 */
/* Toshiba FlashAir® WebServer Support */
"Toshiba FlashAir®" = "도시바 플래시에어®";
"Clear FlashAir® Cache" = "플래시에어® 캐시 삭제";
"Clearing Toshiba FlashAir® cache failed." = "도시바 플래시에어® 캐시 삭제를 실패했습니다.";
"The Toshiba FlashAir® protocol supports only directory listing and file download operations." = "도시바 플래시에어® 프로토콜은 폴더 목록과 파일 다운로드 작업만 지원합니다.";
/* box.net Support */
"box.net" = "박스넷(box.net)";
"Account Unlinked" = "계정 링크 해제";
"Clear box.net Cache" = "박스넷 캐시 삭제";
"Clearing box.net cache failed." = "박스넷 캐시 삭제를 실패했습니다.";
"Do you want to relink?" = "재연결하시겠습니까?";
"Logged out" = "로그아웃";
"Login box.net" = "박스넷 로그인";
"Logout box.net" = "박스넷 로그아웃";
"No connection to box.net." = "박스넷 연결이 없습니다.";
"Relink" = "재연결";
"You have logged out of your box.net account." = "박스넷 계정에서 로그아웃했습니다.";
/* Additional Dropbox-related Strings */
"Dropbox Session Ended" = "드롭박스 세션이 종료됨";
"Your dropbox account has been unlinked." = "드롭박스 계정 연결이 해제되었습니다.";
/* Updates for iFile 1.9.0-1 */
/* WebDAV Client Strings */
"Secure WebDAV Servers" = "보안 WebDAV 서버";
"Server Address" = "서버 주소";
"Login" = "로그인";
"Enter user and password:" = "사용자명과 암호 입력:";
/* bytes used on remote file system */
", %@ used" = ", %@ 사용";
/* message while updating file date on server */
"Updating date of %@..." = "%@ 날짜 업데이트 중...";
/* HTTP/WebDAV Error Messages */
"Invalid Server" = "유효하지 않은 서버";
"Server does not support required WebDAV options." = "서버가 필요한 WebDAV 옵션을 지원하지 않습니다.";
"Directory listing has wrong format." = "폴더 목록이 잘못된 형식으로 되어 있습니다.";
"Modification date update failed." = "날짜 수정 업데이트가 실패했습니다.";
"Bad HTTP Request." = "잘못된 HTTP 요청.";
"Unauthorized Access." = "권한이 없는 접근.";
"Access forbidden." = "접근 금지.";
"Object not found on server." = "서버에서 객체를 찾을 수 없습니다.";
"Access method not allowed." = "접근 방법이 허용되지 않습니다.";
"Access conflict." = "접근 충돌.";
"Internal Server Error." = "내부 서버 오류.";
"Functionality not implemented on server." = "서버에서 구현되지 않은 기능입니다.";
"Insufficient storage on server." = "서버에 저장 공간이 부족합니다.";
"HTTP error %d." = "%d HTTP 오류.";
/* Certificate Handling of WebDAV Server */
"Accept Website Certificate" = "웹 사이트 인증서 승인";
"Accept" = "승인";
"Import" = "가져오기";
"Certificate Imported" = "인증서를 가져왔습니다.";
"The certificate '%@' for this website is unknown or invalid. Tap accept to connect anyway." = "웹 사이트를 위한 '%@' 인증서가 알 수 없거나 유효하지 않습니다. 연결을 계속하려면 승인을 누르십시오.";
"The certificate '%@' got successfully imported." = "'%@' 인증서를 성공적으로 가져왔습니다.";
"The certificate for this website is unknown or invalid. Tap accept to connect anyway." = "웹 사이트를 위한 인증서가 알 수 없거나 유효하지 않습니다. 연결을 계속하려면 승인을 누르십시오.";
"The import of certificate '%@' failed." = "'%@' 인증서 가져오기를 실패했습니다.";
/* Hex Editor Strings */
"Hex Editor" = "Hex 편집기";
/* Search entry options of Hex Editor */
"Hex" = "Hex";
"ASCII" = "ASCII";
/* Hex Editor Save Form */
"File Changed" = "파일이 수정됨";
"The file got changed. Do you want to save the changes?" = "파일이 수정되었습니다. 변경 사항을 저장하시겠습니까?";
"Yes" = "예";
"No" = "아니오";
/* Strings for "go to byte index" in Hex Editor */
"Enter the decimal byte index to display (%d-%d)." = "표시할 10진수 색인을 입력하십시오(%d-%d).";
"Enter the hexadecimal byte index to display (%X-%X)." = "표시할 16진수 색인을 입력하십시오 (%X-%X).";
"Byte index %llX does not exist. Please choose value between %llX and %llX." = "%llX 색인이 존재하지 않습니다. %llX에서 %llX 사이의 값을 선택하십시오.";
"Byte index %lld does not exist. Please choose value between %lld and %lld." = "%lld 색인이 존재하지 않습니다. %lld에서 %lld 사이의 값을 선택하십시오.";
"Byte index '%@' is not valid. Please choose value between %llX and %llX." = "'%@' 색인이 유효하지 않습니다. %llX에서 %llX 사이의 값을 선택하십시오.";
"Byte index '%@' is not valid. Please choose value between %lld and %lld." = "'%@' 색인이 유효하지 않습니다. %lld에서 %lld 사이의 값을 선택하십시오.";
/* Bonjour Browser Title */
"Bonjour" = "Bonjour";
/* String for remote file systems in Side Bar on iPad */
"Shared" = "공유";
/* Preferences option for showing folders on top of file listing */
"Folders On Top" = "폴더를 상단으로 위치";
/* SQLite Database Editor */
"SQLite3 Editor" = "SQLite3 편집기";
/* title for listing of database tables */
"Tables" = "테이블";
/* placeholder string for user entered SQL statement */
"SQL statement" = "SQL 문";
"Failed to fetch SQL result" = "SQL 결과를 가져오지 못했습니다.";
"Failed to fetch table names" = "테이블 이름을 가져오지 못했습니다.";
"Failed to prepare SQL statement" = "SQL 문을 준비하는데 실패했습니다.";
"Failed to prepare for fetching table names" = "테이블 이름을 가져오기 위한 준비가 실패했습니다.";
"Language" = "\Uc5b8\Uc5b4";
